呢隻煙抵唔抵食？

冇食開煙，係donki見到，買黎玩下

手指好肥

我連續食兩枝😂👌

男人老狗你睇下自己似乜
帶串咁既珠

唔係重點

我係乸型又話你知

啲手指好似小朋友賓周仔咁
又肥又短又圓

下次唔買

唔好針對我d手指啦

好在係乸型
如果女人之家生到D手指咁真係死左佢算

好彩姐

摩根石

男人老狗帶串咁既珠都係要死左佢

做單身狗做耐左，想招桃花溝返條女

咁有冇效?
男人老狗帶串咁既野係女都避之則吉喇

仲係單身寡仔

DONKI就咁放貨架賣? 平時電子煙舖都有得賣

係呀，攞係度任揀